土瓜灣偉恆昌

屌你老母啲遊客蝗多撚到霸曬條行人路 ，遲早馬路要改做行人專用區變埋西洋菜街，再變埋大媽K房

蝗

屌，晚晚收工行去碼頭搭車都比班仆街蝗阻撚住

佢地見到路人完全無自覺性俾番條路出黎

紅磡廣場對面先係重災區 衰撚過你嗰邊

因為果班都唔係人黎